一句形容抗爭的英文

We're always here 應該係最可以形容今次的一句話。
所有街坊喺有需要嘅時候，看見不公嘅時候，勇於站前，守望相助，扶助弱小，be water。
一樣地，你平時不會發現曱甴的存在，但當地方變得污糟打也打不死的曱甴便會出現，讓你明白要把地方便得整潔。 當你令地方變得整潔曱甴便不會在你視線出現，但They're always here。 當再有污糟的情況出現，他們便會出現。

我只想講，hkg WE'RE ALWAYS HERE。即使你能滅聲，我們只會等待一個時機。
起來，we're always here。

推行動post呀
- 新增寶湖路線圖(By 八塊田巴打)
- 新增 612Reminder設防圖片

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

自推